三毛最新招式：偽裝成和理非，將整場運動變成雨傘2.0

出面好多post，話機場會管制呀，唔好塞爆呀，唔好變不合作運動呀，中計呀，要拉攏大眾信心呀⋯⋯

將會同大家一一分析

1. 機場管制，所以我地唔去得。

大家幾時變得咁聽政府話？
咁由元郎開始既遊行，冇不反對通知書係咪就取消？
佢會管制，證明佢真係好撚驚。
凡是敵人反對的，我們都支持。

2. 有管制都照去，咪變相塞爆機場，成為不合作運動？

搞清楚，如果佢一開始就唔搞咁多野，機場既空間係應付到我地既和平集會。
縮細公眾空間而，令市民唔夠地方活動，搞到變相塞爆機場既係機管局一方，並不是市民。
搞清楚，而家係我地相和平集會，政府既應對反而令我地癱瘓機場的話，係政府既錯。

3. 如果真係咁，咪中哂政府計？

拜託，中計咪將計就計。
要知道萬一癱瘓左機場，變成不合作運動，政府既損失係幾咁大。
佢而家直情係擺個春袋上枱，博你地唔敢玩。
嚇鬼咩，佢做初一，我地要做十五，睇下邊個傷？

4. 喂，如果影響旅客同市民，形象會受損喎。

第一，我相信如果係機場安排既話旅客會明白係機場安排失誤唔關我地事。

第二，到時一定會有大量手足解釋點解會導致呢種情況，誰對誰錯。

第三，若然機場只係人流同空間管制，我認為以香港人摩西分紅海既精神，唔會讓唔到一條旅客通道出黎比人行。反而會建立香港人有禮、守秩序、應變能力高既正面形象。

5. 若然唔只係人流同空間管制，而係警方武力驅散呢？

咁咪係和理非最最最想要既輿論核彈囉，唔解釋啦。

6. 中立市民會好反感。

中立派又可以叫做自私派。

睇返由6月9號到而家，中立市民轉黃既最大原因係個火燒埋自己，即係所謂既「唔見棺材唔流眼淚」、「針唔吉到肉唔知痛」。

中立市民走出黎既最大原因係「煙埋民居」、「路過比狗拉」、「返屋企比黑社會打」。

我好可以答你，無論佢點管制都好，我地都唔會令到現場寸步難移，唔會太影響平民。

若然影響到平民，原因只有一個，就係警方介入（我100000%保證）。

自私派既人係分辯邊個真正令自己蝕底呢方面，非常叻。

最後想補充，而定已經冇分和理非回合同勇武回合，只有分崗位。

和理非同勇武都唔可以冇左對方，否則只有等死。

如果唔係勇武派佔領、衝擊，用血同前途令到無計可施既政府露出醜陋既真面目，和理非既輿論攻勢根本唔可以咁凌厲。

同時，冇和理非既文宣，勇武都拎唔到咁多光環，做唔到全民backup，不顧一切咁上。

所以希望大家唔好分回合，總之就一齊出動，有咩事隨機應變，互相照應。

真係最後啦，鐳射革命當日好開心，兩個月第一個會笑得出既活動。

我唔反對間中要輕鬆一下。不過記住，五大訴求係輸緊五比零。可以輕鬆，絕不放鬆。

一旦嘉年華式抗爭再之萌芽，就係呢場運動既死期。

光復香港，時代革命。

1

2

3

4

5

6

7

中計撚真係好撚煩
中咪中囉 到時即刻變陣拆招

終於有人講 推

8

10連失敗，謝幫推

必須踢爆佢哋真身係藍絲
反面都要做

pish

推

邊有咁撚多計中
政府豬咁蠢，黔驢技窮
如果政府咁撚醒咁多計點會搞到今時今日咁

我去睇戲吹咩

麻煩擔心緊會唔會中計、去唔去機場好既手足

老虎蟹都要去

Pish

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

同意多數的論點
但係個人真係唔支持去阻遊客check-in, 離境, 入境
始終佢地都係外國人, 未必知得咁清楚香港發生緊咩事, 阻佢地走只會令佢地對我地反感
去播黑警片, 派傳單反而可以容易引起佢地注意

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有28,257個簽名（9 Aug 2019 at 06:34）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

你認為你控制到咁多人咩 到時現實實唔同意見，最後變嗌交

屌你老母
比番d尊嚴人得唔得
班狗諗左咁撚耐
咁快踢爆人地
你諗下人地開會果時仲同大sir. 講我有條絕世好橋
依家點交代

點睇有啲user不斷鼓吹癱瘓離境？

同埋冇意思
人地錢就畀咗，機票就買咗
阻佢做乜？

如果係就收檔啦
雨革用過啦

push

提防泛民左膠

係真

所以我成日講支共根本就冇晒招
咩都雨革嗰陣用過晒
依家覺得好震撼嘅黑社會其實都係翻炒

呢樣都同意，亦唔認為真係有人會咁做（除非係鬼啦）
我指既所謂變相不合作，係機場唔放人入我地都照夾硬入去，明知唔夠位都照塞。

冇解釋清楚唔好意思

和理非>deadline>勇武升級

呢個pattern真係好重要，有必要挖返出黎提醒大家

幫推 咪再比左膠分化

連登熱門好多都係垃圾post
重要post推極都推唔到上去

唔鼓吹癱瘓，但若然機管局到時玩野，理得住departure同arrival，照塞

但係唔讚成直接阻撓旅客，只係同意聚集人群達到逼爆效果，同製造機管局處理不當而引起公憤既氣氛

和理非有和理非玩
勇武有勇武玩
不割席 不篤灰 不阻止
信任前線
掉核彈都唔撚割

到時要嗌出嚟指名係機管局問題

靠大家幫手啦
連登有好多三毛，亦有太多冇獨立思考既跟風撚
好易比人帶風向，呢個時勢一言一行真係要三思

中英並用呀

推 不割席

推咗好多

仲要啲帶風向post好多正評

冇晒戰術討論 文宣post

最戇鳩嘅係嗰頭屌完佢哋，班撚樣又轉頭開新po
然後又有班友仲係唔用不推文回覆
搞到成個熱門都係得啲戇鳩post

好煩一堆中計撚，推!!

大家真係一秒都唔可以放鬆

同意接機
唔同意阻9人check in

前線唔係冇腦，佢地好多有勇有謀，心水都好清
信任佢地，而當佢地萬一做錯決定時，幫手執屎就係和理非既責任

見招拆招啦

大力推，推到中共全黨死清光

鐘樓單野似係純粹衰on9

三毛樓主又想叫人搞機場

出現了

歡迎返駁
麻煩逐點擊破，以正視聽

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！

10000000% 同意
但點解呢個post冇得正評？

我相信如果係機場安排既話旅客會明白係機場安排失誤唔關我地事。

終於見返D正常人post

Push

唔緊要嫁
我既論點已經清楚逐一例明
如果佢可以證明我係三毛既我地咪洗耳恭聽
真理係愈辯愈明
我地唔係藍絲，我地歡迎任何意見，包括反對聲音

去接機啦

唔要嘉年華
希望和理非集會都要口罩口罩口罩

文宣工作就係包裝
其實做乜都冇所謂
因為文宣嘅工作就係包裝行動嘅意義
上個禮拜因為連續勇武升級
文宣真係跟唔到
失去咗個平衡
要回復返和理非 勇武 同文宣 嘅平衡先有得搞落去

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

入冇所謂
唔好完全阻住人就得
例如佢地排緊隊check in 派傳單咁

宜家政府同黑警已經係不知廉恥咁將全部責任spin去示威者 呢個點拆

所有行動目標都要係爭取更多支持
而唔係令支持者流失
咁你諗下塞到人上唔到機
係會有更多支持定係反對？
你唔塞 而警察部署令到人上唔到機
咁民意先會更趨向反警反政府

正視聽 push

我唔討厭左膠，我討厭比左膠利用既人
面對左膠係要互相利用，而唔係比佢地壓倒性控制
輸比左膠係被利用者既錯

成個連登勁多五毛分化

要靠文宣，長輩圖輸出量大幅下降
不過大家都明白既，唔係文宣組既錯，係呢兩個星期真係太忙

推！
不合作可以做，但一定要大事宣傳。
班仆街成日都話唔知，我地就大大聲話比全世界知。
班藍絲實際上就為自私撚，總之咩撚都唔關佢地事。

機場塞還塞
千祈唔好衝就得

同意如果真係去離境，可以分紅海 + 播721同警暴片，同埋派傳單。

和理非真係好智障，自己錫身怕死又講到自己好偉大乜鳩爭取民意，係呀俾你爭取到民意搏可憐呀，wfc, 港豬第二日又係返工，次撚次搞到場運動散水就係和理非，同班門面既政棍一樣，垃圾。

三毛真係唔好扮和理非喇
真正嘅和理非，係不阻止、不譴責、不篤灰，用非武力手段去支持武力，而唔係解散軍

言下之意係咪應該係屋企冥想
咩都唔做，對手會自動犯錯，五大訴求會自動被滿足
都係果句，見招拆招，有咩好怕

我相信如果係機場安排既話旅客會明白係機場安排失誤唔關我地事。

又係訴諸相信文
痴線
樓主都係思考清楚再出文啦

唔係要大家苦行
就係想大家知依家係危急存亡之秋
最後一戰 冇左就成個香港冇晒架啦

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

入離境大堂唔係要show機票或者出身份證咩

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

應該咁講 我地目的好清晰
係接機文宣 和平集會 同第一次和你飛一樣

咁你又唔好咁話和理非
我諗你講既係幾年前未覺醒既人姐
今次運動無論係連儂牆、長輩圖、宣傳片，和理非都功不可沒

真正既連登仔係攬炒都唔撚怕

只接機
勿信一毛, 企圖煽動我地做損害民心既野, 駁佢地就屈人左膠

琴晚超多和理非「善心」勸籲大家唔好做呢樣唔好做個樣
成日話驚前線做錯一樣野搞到失民意
係螢幕前比好多指示 「建議」班前線點做

再嚟一堆開大台嘅post
吹奏嘅 煽情嘅 梁耀忠嘅

大家真係要保持清醒
善用班狗/三毛無嘅嘢

唔可以冇左團火

第四點唔同意
因為高估咗人嘅iq eq
你睇阻到人返工已經好多人屌啦
阻咗班機 點會唔比人屌到屎忽開花
點解釋都無用

你啱，不過唔可以太過，民意支持都重要呀

之前有post都講過
Departure hall條隊可以照排
但大家果日dress code唔好係黑色/口罩
巿民係睇畫面嘅 唔會理內情
最後得出黎個畫面就係警察搞到塞爆機場
第日民間記者會又可以大造文章

我既角度係文宣包裝得好，咩都可以係加分

古語有云：殺人放火金腰帶

更何況我地先係真正修橋補路既人，呢條金腰帶係so easy

班所謂嘅和理非會spin你去鼓吹前線行動，佢哋覺得前線冇腦，一行動就係極端暴力

明明係叫班撚屌，唔好阻人做嘢

9,10,11/8機場和你飛

我入機場品嚐當地食店得唔得？
管制

無錯 我地輸緊5:0
呢場運動根本未贏過
樓主講緊好岩！ 和理非同勇武派相輔相成，缺一不可！
都係個句：今次核爆都唔割

唔好攪旅客， 宣傳集會目的就夠

我仲要俾人屈
十足14年，我驚勇武派又係俾依班撚屌傷害多一次

前線手足唔使灰，大把人撐你，落過現場嘅你哋一定明

宜家出嚟啦

咁多次遊行既經驗，冇警察既時候隊伍都係十分暢順
真到警察出現，先開始有停滯出現

所以巴打多慮啦

我反而覺得有返dress code更加可以show到我地係幾咁團結同helpful

集會係入境大堂唔係離境大堂
你同我阿媽一樣，我阿媽只係睇cctvb 就開始屌示威者阻住人地上機明明地點都唔同

今次都係最終死係和理非手上，乜撚都民意民意民意，乜鳩都唔好做，做冷氣軍師最好。場運動就散水啦，仲民乜鬼野意呀。一句講哂，要「民意但散水」定係「玉石俱焚但keep住運動團火」，唔好同我講why not both，對港豬資本家你唔搞到佢地無noise佢地就wfc。

洗撚理班中立撚咩
塞地鐵，堵路，叫佢地罷工乜都話影響唔俾做，我地下下咁合作唔打擊經濟，個垃圾政府點會驚，塞機場已經係最溫和做法

分紅海呢招技能我諗大家都 lv. Max嫁啦，真係唔洗杞人憂天

支持大大力踢政府春袋

總之要當旅客係消防救護 唔好特登阻佢地
唔好因為佢封departure就特登去玩departure
緊記今次活動嘅目的係接機同向抵港旅客宣傳

機管局封departure好正路
如果佢唔封 我地人多企埋check in counter
搞到旅客 蝕嘅係我地
而家佢有佢封 我地有我地和你飛
計劃照舊

屌 講咁多
淨間見啦

我認為你講既係離地黃絲，而唔係和理非
真正和理非今時今日係話之你放核彈都支持你
佢地好多都想勇武，但因為各種包伏上唔到前線
所以佢地除左唔會落場打之外，其他野同勇武派都冇咩分別

而家佢哋話塞離境啊
算啦，講多我又俾人話左膠。

晏d見

推下

推

無可否認場運動係愈來愈難做
因為對家手段層出不窮

一定要清醒，迎難而上

將心比己，唔好阻人搭飛機就得

雨傘失敗唔係因為失民心，而係俾和理非話晒事做搞野，搞到有行動力既人唔再出黎！

要播黑警片

光復香港 時代革命

文宣加強講明係入境大堂囉

每樣都畏首畏尾，最後變到2014 咁

咁機場接機真係和理非主場呀嘛 咪阻9人check-in

下次班和理非阻住哂，打鳩佢哋

政府咁醒就唔會搞到今時今日咁啦

阻機場有正當性，無問題。長榮為自己利益罷工阻人搭飛機都唔係好大反對啦。

你諗吓如果中國任何一個城市，有人維權阻塞機場，國際上應該只有非常少數自私嘅人會覺得維權人士係錯。依家香港兩個月政府都無回應訴求，咁做係理所當然。

最大問題係點樣唔俾人拘捕。警察已經雷射筆都可以拘捕，如果好似打風咁關閉機場，真係無得走，仲會連累和理非。諗到點走先發動阻人上機。

唔使講咁多

和！你！飛！

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支那人!

但最近真係多左好多民意撚

阻人check in 真係無意思，特別係人地係旅客，佢鬼知係AA 安排定示威者？到時機場係咁loop 廣播話係示威者搞事就入哂我地數，實影響國際聲譽。

再講不合作活動，成日話市民識得睇清係政府造成，我想講好多中立派/淺藍睇野都好撚表面。到時有小小衝突畫面，求其訪問一兩個外國旅客，又入哂示威者數。唔好話咩唔要民意，大家心知肚明民意有幾重要。所以隔離post 話唔去離境大堂，令AA 個管制變成最大既不合作活動，反而最有用

到時AA 發現無示威者去，群眾壓力下解除限制，我地先再去咪仲好。敵進我退，敵退我進，唔好比主動權政府

支持

有淺黃屋企人已經因為不合作運動備受困擾， 你試諗下因為你地搞到人地上唔到機，成個旅程被破壞哂，機票錢又蝕左，人地會有幾燥，咪再幫倒忙ok?

講得好！

佢地會乜撚都唔做得
乜撚都話中計

岩呀 推

FAKE NEWS攻勢~

和你飛2.0不嬲都係 在接機處 做大量文宣 100%和平

我觀察到有好多三毛 擾亂視聽 使用 癱瘓機場 departure hall 勇武抗爭 送頭等字眼

好多仲係p 牌

乖啦，接機大堂冇事啊，我地係去接機啊 屌

推！

和理非用下個腦啦，所有革命都會流血
所有不合作運動都會擾民
擾民目的係要令班港豬有感覺，唔好下下自身事外，從而令佢地反思點解呢班人要咁做！

p. S 唔贊成今日塞離境大堂

第一，唔會上唔到機，只會delay，隔離post有講。

第二，樓上有講，就連airline為自身福利罷工，旅客大部分都係支持。香港呢單野玩到咁大，咁都唔體諒既人只係少數極自私既人渣。

第三，呢個世界上有旅遊保。

第四，我地一直都係話去arrival，如果逼到上departure既話只會係機管局安排不當，錯不在市民。

同意樓主
成班中計撚

凡是敵人反對的，我們就要擁護

Kiss him go

機場食飯睇戲一樣樣做

驚既就早d入 買張戲飛 留票尾

上唔到機或落唔到機，係影響政府同香港聲譽，國際上大多數人會企喺示威者嗰邊。如果在其他中國城市發生，國際會屌中國示威者定中國政府？

咩今時今日不反對通知書真係咁重要咩？班狗咪照喺不反對通知書生效期間搞你，跟住又控你罪。由727上環開始，不反對通知書就形同廢紙啦。跟住又係中計post，過左成兩個月啦，大家唔係應該已經知道中唔中計對家都係指責你㗎啦，你做少定做多對家都係啫住你，咁點解要固步自封。明明我地已經能夠戰勝白色恐怖嘅恐懼，點解要怕中計。我信大家都係會判斷嘅be water buddy，咁易中計中招場抗爭一早收左皮啦

推下先

正解

尋日先至同朋友講起＂不割蓆＂
佢話：班人越來越過火，好難唔割架喎

你地繼續自己知自 high，啲人已經唔敢再出黎，你哋自己玩晒佢啦

著返自己舒適既衣物去睇下大堂個飛機模型

例如如果我去泰國，有示威者搞到我上唔到機，我一定屌個政府，唔係示威者。會幫極權政府屌示威者嘅人已經冇得救。

搞checkin請諗清楚

同類型去塞地鐵嘅行動出現咗小小爭議
但係overall對受影響者成本低
真係在意嘅都可以彈性迴避
再加上有被動罷工傾向
普遍嚟講都係正面

但呢個時候選擇離開香港嘅
係揸住外國護照 根本上唔會關心香港嘅人
係離地中產放暑假去旅行
佢哋都負擔唔起行程出問題嘅成本
只會將遷怒對象 投放喺最直接影響佢哋check-in嘅人身上

推1

推2

推3

推4

推5

我覺得個問題係
有啲人出po嗰陣係將重點放喺唔好做XXX
而唔係放喺做XXX會引致到乜後果
咁樣先會留到個獨立思考空間俾參與者 減少指責嘅意味
我哋應該係無大台 唔應該由某幾個風向po就定我哋點做

推6

對於香港示威：
【重要】中美貿易戰、香港關係法、匯率、中國國存、台灣選舉、英國Boris／歐盟、香港黑警同前線武力升級...
【不重要】香港民意。

身邊好多和理非都係睇文宣
再決定去唔去
好少見佢地會話反對某活動
18區咁多人 咪大家接力

身在外國睇報紙既外國人，我贊成佢地會透過西方媒體分析睇明白來龍去脈，照舊會支持示威者。但係身在機場燥緊底既外國人，有切身影響，到時直觀觀感未必保持理性，睇清香港政府先係搞事者，何況可能有好多旅客根本無留意香港政治

簡單黎講我唔贊成外國旅客要為香港付出代價，而且仲有可能比香港政府入數，倒不如以退為進打遊擊，睇下AA 會唔會鬆懈

唔好主動塞路 但太多人就無計

去排隊既唔好着黑衫，拖個gip
人人都是旅客

好煩 可唔可以唔好有唔同提議就話人三毛呀

今日一點見！！

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

依兩日唔同方案既論點都出曬黎

真正出發時自己諗清楚想做咩身份
做洽當既準備

接機接機！

講得好 推！

小心三毛

中計黨 周埋fact check黨係成個連登既煩膠
前排係咁屌fact check黨開始冇乜人講
係時候要屌下啲中計黨

好多人話淨係接機，爭取外國支持。其實你去旅遊，人地國家既苦難，你聽幾句就會支持啦咩？再講，外國市民既支持，你覺得會有乜用？你夠支持啲新疆人啦，你會不會出力幫手先？
而家政府驚乜？85罷工個日你咪知囉，係個機場呀！我未聽過去坐下機場個政府會回應啲乜，但佔領機場，國際上就成功令政府跪低。佔機場要好多人全天候佔，九月開學就返唔到轉頭。我係政府，一定support 和理非。佔定唔佔，自己諗。

Push,大家加油，,香港加油

要推啊

樓主心水清
不過都要起一起底自行判斷

都有道理，自己香港自己救

去機場集會當然支持，但見到有post吹風要勇武機場，希望大家用和理非手段先

講得好

大家跟住政府個步伐走
就會慢慢俾佢控制

最後咩都唔敢做

係咪想見到咁？

有道理

Push 自私撚真係好撚低賤

唔使分化和兩派

和理非同勇武已經唔存在
只有一大派別叫做手足們

up

萬人參觀機場，同時派傳單解釋點解會咁做

“佢哋”必定派臥底滲透

如果有人想破壞機場設施，引狗出動

同路人需要阻止

809-811 機場和你飛

雖然話兄弟爬山不割𥱊，
但係山就大家一齊爬過一次，
明知之前行過果條路係行唔通嘅，
今次大家竟然再行返果條路，
作為兄弟手足，點都有義務提醒返嘅。

冇分和理非同勇武呢一點想講好耐

睇到你咁樣將中立派侮辱我就放心喇
場運動一定唔會成功 因為連意見有啲唔同既人都唔識尊重
係咁為對方貼上「三毛」「P牌仔」既標籤

明知唔少人接受唔到 唔係去因應呢啲條件制訂策略
而係去同佢地產生衝突 引起佢地既反感
每個人都係自私既 我想講如果你去癱瘓機場
而有淺黃比你塞住上唔到機 真係淺黃都變藍啊

仲有 明明係和理非既場合
點解次次勇武派都要喺和理非既場合攞黎自己做搶光環？
標榜和理非既遊行係咁 罷工集會嗰陣係咁
依家連最和平既機場機會都唔放過
呢個已經唔係各有各做 係搗亂同嚇退緊啲和理非
然後每次和理非叫你咪衝 你就話「三毛」，「切割」
我心諗 WTF？ 咁同淨係識賴美國勢力中共有咩分別？
依家唔係鬧緊你 係希望你真係聽下我地既意見
最少喺行動之前知道自己做緊咩

如果你話係將計就計 咁你中完計之後點樣利用計謀？
你點樣見招拆招？ 你有無頭緒？

其實勇武派最近已經好多人比人拉
戰力低下 真係係時候休息一下
如果再咁樣衝落去既話團滅都似

如果你仲識得尊重既 希望你用道理說服我
唔係前一句三毛 後一句P牌仔 然後每句都放粗口落去屌人

真心respect
中立即係自私
就係要影響更多無辜嘅人
佢地被銡到肉就會反抗
所以一定要整多幾次7區集嘅模式
尤其係啲中產區
荃灣西 青衣 南港島 等等

agger
成日講中計/輸呢心 同 2014 激嬲支那共產黨有咩分別

好👍🏻

機場係要去 但唔係衝。
今晚見啦！

推爆佢

推

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

巴打真細心, 考慮到班港豬去唔到一次旅行. 但係你對得住被補既義士咩? 佢地可能成世都去唔到旅行.

政府理嗨你哋點玩

去機場佢地真係好撚驚 所以點都要去
收工見

睇到呢個post總算欣慰翻d

去緊機場

記住！今日機場係和理飛，唔係癱瘓機場！

第一，我唔認為陳述一班自私既人係自私，構成任何侮辱。

第二，我唔鼓吹勇武出場，我有提到我希望呢個機場集會係和平集會。但若當局處理不當，什至武力驅趕，閣下認為應該如何處理？散水？學14年舉高想手任打？

第三，呢樣野你講得的確冇錯，我同意勇武都要休息。但勇武休息既時候，黑警都有時間養精蓄銳，玩白色恐怖或者大搜捕，咁先令更加多人唔出黎。我地佔人數優勢同埋士氣唔差，我唔認為而家係適合停戰既時機，大家鬥既係意志力。

當然，我唔希望和你飛變成衝突，但若果當局搞事在先，一定以牙還牙。

中計撚散水撚全面進場 乜都唔好搞番屋企最有民意

你企係我地立場咪合理
但一般離境遊客 市民如果了解咁深 咁明白件事
我地早就成功
所以文宣好重要 唔好造成不必要混亂 對準政權
咁先係有智慧嘅做法
唔好俾港共又作故仔攻擊我地

1) 政府係怕航空業癱，唔係怕警民衝突， 一連三日示威，加上航空界未來罷工行動， 政府先識得驚。

2) 一連三日機場和平示威在國際絕對是新鮮事，已經可以搶眼球 咁點解要 送命！

3) 抗爭要贏，民心永遠係第一。 中間派係自私， 但我地好好利用佢地的心態， 令更多人支持我地

4) 機場係屬於所有香港人，係所有香港人！唔似立法會只屬權貴， 所以我地係有責任 保衛自己機場！

真呀 做乜呢排咁撚多 「如果阻到人就唔好做啦機場喎」 既post
真心山長水遠入到去對你冇造成一啲影響 我做黎把撚

每次行動既目的唔係為咗令人接受到，
而係成功，成功啲人就接受到㗎啦。

而家大部分市民，連啲街坊都支持我地，你話我地搗亂同嚇退緊和理非

第二而家係去接機唔係送機，阻乜嘢上機？
如果因為政府安排失當令乘客上唔到機，唔該你睇清楚樓主篇文，係政府既問題。

另外你下下話唔好中計，咁即係除左咩都唔做齋遊行，仲有咩計謀？你又冇喎，一味ban

仲有果d家人無辜論

今日一齊去機場排隊

不得不推

突發 : 今個星期日係工聯會秋季課程報名日, 有冇文宣組想去各報名中心洗藍絲腦?

幫朋友出post

頭先機管局(下稱AA)出咗封circular話嚟緊3日封departure hall
只准有24小時內機票+passport先俾人行入去checkin行段嘅位置
個人認為呢個安排係AA(或背後更大勢力)嘅陰招

咁樣做會有以下效果：
1) 為咗拖長整體旅客checkin嘅所需時間
2) 旅客被迫喺checkin行段前面嘅空間排隊等候檢查，容易令人鼓譟
3) 意圖令到一班last minute先checkin嘅人趕唔切飛機

而呢啲為乘客帶嚟嘅不便
將會俾到子彈港共政權去陷和你飛活動以致整個運動於不義
可以想像得到CCTVB將會訪問不滿(特別係鄰國)嘅旅客
再加埋4點鐘嘅狗方記者會讉責集會人仕擾民

針對以上套路，小弟有以下提議，歡迎討論

1) 真係去接機：
避免大群人上去departure hall (反正除咗睇水都冇嘢可以做可以買)
留返喺arrival hall做我哋要做嘅嘢已經good enough

2) 避免向離港旅客宣傳：
departure嘅客多數係心急啲，不論係本地人定係外地旅客都係
最重點係：咁做嘅話就中曬對家嘅陷害文宣

3) 少量嘅人喺departure hall做observer加拍片:
承接1同2，我哋要化解對家話「集會影響人搭飛機」嘅agenda
有力嘅證據就好緊要
大家緊記：同政權阻住香港人同一道理
阻住大家搭飛機嘅係機管局！
如果到時影到封鎖區入面吉曬而出面剩係得排隊苦候嘅乘客
對家嘅agenda setting就不攻自破

4) 嚟緊嘅民間記者會(如有的話)出聲明讉責AA安排失當，自制混亂，令香港蒙羞
配合返726極端和理非集會嘅image，加上3)嘅證據
就可以將令乘客不便呢個責任完美blame返落AA度

最後幾句真心說話：
我哋喺得機場返工為大家服務
每一項嘅工作都係致力為咗所有旅客能夠享受到優質高效嘅旅客體驗
平時我好少打咁大篇嘢上連登
但今次我真係睇唔過眼AA為咗化解運動幫港共拆彈...咁樣去攞離港旅客嘅體驗嚟較飛
(事實上佢個解釋都好牽強...咩ensure smooth operation in T1
無啦啦要人check多次機票可以有機smooth)

同意就傳，有意見絕對歡迎出聲

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

我都唔係講分派，我係講活動內容，有手足想係機場做d勇武活動，所以我講集中和理非意思係集中做文宣加展覽活動先，ok ?

日日都係一句 做乜都中計

敵人反對的就要支持
件事發生左咁耐
中計黨講既野就愈黎愈冇說服力
事實就係證明左冇中計呢回事
到旅客, 發生左兩個月仲可以預計當人地咩事都唔會理
你估人地個個好似港豬咁只係睇到自己個籠咩

呢個社會唔少呢D撚人，
扮和理非，但口邊經常講阻人返工

和你飛糕糕煤

錫佢春袋

明白喇
無論點都要Be Water Be Humble

接機，接機！

未出發 先中計

怒推

全民接機

光復香港 時代革命

總之記住係喺接機大堂和平接機，和理非主場！

連登真係多左好多三毛 樓主講得好有point都百幾個負皮 lol

癱瘓遊客離境對我地無太大作用，反而喺離境文宣戰焗佢排隊要睇仲好

同意
最好準備定文宣講解吓點解和平集會會變到癱瘓機場
等外國知道香港政府幾撚笨柒

整體方向係冇錯

但一件還一件 今次機場係唔需要癱瘓

係接機大堂做返本身應該要做嘅野就可以

本身今次就為左民意而做嘅行動

push this

我仍然相信兄弟爬山

其實都係見招拆招啫，
佢封出境大堂，咪去入境大堂搞

我覺得勇同和係一個循環嚟，
和出嚟示威，冇效果->勇出嚟示威，黑警暴力->
和出嚟示威，冇效果->勇出嚟再示威咁
兩種人冇咗一種都會唔成事，所以成日都話唔分化唔割席
但我係覺得兩種人唔一定要每一次都出嚟，
好似公務員集會嗰次咁，冇勇武在場其實都幾好

至於鬼/一毛嘅問題，
老實講真係冇乜方法，
只有每個嘅都有智慧，分到邊啲係搞事先可以杜絕到
但呢樣野好難.....

係一定要去！

但留意出面吹緊要搞埋不合作，到時變相將政府管治失誤責任推比抗爭者一方

要汲取85塞鐵經驗，無足夠文宣、民意支持下，唔好即興搞不合作！

同埋唔好分一派叫咩自私派，因為喺香港地絕大部份人都可以叫做自私派，唔好玩分割，咁做只會幫中共打殘自己

中共已開始大規模分化，大家要清醒、要團結呀！

8月9-11 機場見

我唔認為全部都係三毛
始終有人會唔讚，每個人都有獨立思考係好事

你咁樣做，只會令本身支持示威者既人覺得討厭，變相更多反對聲音

其實主要由政府分化手段開始，共產黨已經出動緊網路媒體控制，簡單啲講，香港人近日多人提出只要做到撤回及成立獨立調查委員會，起碼都大半數人收貨，五大訴求就咁俾成班人掃左3條訴落梳化底，其實五大訴求第五點先係精要，落實雙普選！只要有呢項，選出特首 衰左 我認，起碼仲可以用選拉佢落台。
所以通常我會不斷用唔同方式，係不同社交媒體話返俾大眾聽，不要俾政府模糊焦點，分化取向。

麻煩解釋下詳細既因果關係，點樣推理到呢個結果

泰國黃衫軍佔領機場 泰國人有冇話佢地係鬼？
泰國政府有冇射殺晒佢地？

中立市民又稱共產黨

推上去

機場同航空業罷工遠比機場不合作運動有效同有noise，既然有呢個更好嘅替代品，我地普通人喺機場呢邊只要用和理非配合就已經好夠

香港人加油

屌佢， 唔上七樓咪唔中計囉，佢封出境櫃檯咋，我地去接機係5樓根本唔關事，唔上去阻櫃臺合作咪冇事， 唔好睇尐唔睇尐啦

Pish

點解機場post冇幾個上熱門
啲mk情變叫雞又剩做熱門
求下你地唔好有鬆懈
我地仲未得到任何訴求

真心推

香港人最鐘意去旅行，就算delay都阻大半日，搞到本身支持既市民覺很你神憎鬼厭，又搞地鐵又搞機場，不嬲機場係和理非，向旅客宣傳，你搞到人delay, 機場職員有排做，比晒位新聞入，例如示威者衝入離境大堂，大量市民行程受阻

最on9係開槍黨

同意, 其實佢安排呢樣野, 由佢自炒就OK, 根本我地唔需要特登做啲乜
eg 係arrival企,企企下越來越多人, 自然去空位企, 企企下再多人,佢又搵野欄住但入面又好多位, 佢一定要放人企, 唔放就自然有人鼓燥屌9佢

推撚爆佢啦
班三毛食屎大
除咗唔衝擊
乜都要試下啦

推推推

柳暗花明又一推

好多撚樣吹風轉場/轉日子

係 所以要做得好好睇睇 有人搞事 立即制止 俾人挑釁要克制 人地出手都忍一忍先 我地要有咁既決心

其實今次和你飛可以話係我哋抗爭者嘅形象改善工程
到時我哋要be humble，有禮貌
盡量幫助覺得困擾嘅旅客，分紅海
再加上連儂牆、傳單 etc

如果有傳媒做訪問而有人話我哋乖，講道理
希望啲遊離派會buy

中立派=自私派
全對 100分

好撚岩

有一個地方唔太理解
想知道點解係arrival集會會令人delay大半日，去唔到旅行

你就5毛, 咁自私既行為 傷害大眾公共交通利益 只係令我地民意慢慢減退
你咁講法就知道仲起度小圈子, 圍爐取暖, 完全無大局觀.
唔好成日話民意無撚用, 無用就唔會有咁多人比壓力政府, 前線都唔可以衝擊, 唔係下下鳩衝就解決到問題 「萬一癱瘓左機場，變成不合作運動，政府既損失係幾咁大」有幾大?? 政府簡單幾個藉口就可以推個波係示威者身上, 因為係示威者主動阻礙人地, (2014年就係我地主動佔路阻礙民生, 先搞死左) 你諗下後果幾嚴重, 幾方面圍插我地

而且癱瘓機場=林奠777就可以放路??
林奠就係遇強越強既心態, 當年佢考第2己經好唔甘心就知道佢咩心態
去到宜家你仲未明點打法

另外機場的確係和理非
我只係提出如果機管局處理不當，甚至警方武力清場既話，我地點應對好
你認為機場和理非集會被當局粗暴對待，而引致民眾自保反抗，亦係市民既錯嗎？市民應該散水/打不還手嗎？

大家有冇考慮過將藍屍正名做自私撚
Work 唔work？

其實8月5日都cancelled 咗好多班機
剩係開一條跑道

今次只係去接機
如果真係塞, 都係機管局安排有問題
(我哋文宣都要咁宣傳, 而且責任真係機管局)

只要減少同公眾人士衝突 (特別係鏡頭下)
就無問題

咁打法係點？對住遇強愈強既人應該示弱？
然後林奠就會話「其實我語氣都重左少少，為表示善意，滿足你地五大訴求啦」？

人地趕飛機,你解釋有閪用咩
一定屌到你撻皮

用下你個腦啦

Blocked

請唔好將所有持反對意見的人標籤為三毛 善用起底功能 有証有據既不妨po埋出黎

我冇野講

國父紀念歌

我們國父，首創革命，革命血如花。
推翻了專制，建設了共和，產生了民主中華。
民國新成，國事如麻，國父詳加計劃，重新改造中華。

三民主義，五權憲法，真理細推求。
一世的辛勞，半生的奔走，為國家犧牲奮鬥。
國父精神，永垂不朽，如同青天白日，千秋萬世長留。

神州鼎沸，國步艱難，禍患猶未已。
莫散了團體，休灰了志氣，大家要互相勉勵。
國父遺言，不要忘記，革命尚未成功，同志仍須努力。

你#189講話會delay呀嘛
接機無問題，但如果搞到上離境，就變相話比人知，示威者黎示威搞到離境大堂混亂

已經塞爆
擺明想嫁禍俾抗爭者
唔好幫機管局食死貓

一手即時 機場check in hall九成會自己塞自己

另外2014年主要死因係篤灰、割蓆、舉高雙手乖乖被打

但係學樓上噉
入機場播片分紅海唔阻旅客
人多到迫對家又再犯錯柒出國際有乜問題？

Sorry，可能標題下得唔好令人誤解
我想講3毛都開始玩新花款，會扮和理非
並唔係指所有和理非都係3毛

一句講哂文宣張紙一開始就講係接機，其他野都係警察帶風向既結果，要搞其他野搵聽2日搞，

同意啊
起碼有一個比較清晰既目標

樓主搞事，blocked
善用不推文回覆

洗乜講咁多 經過元朗個日我已經知有無反對通知都係照去 有無咩管制都係照去 多謝香港人話我知 我地老閪都要岀黎

留意，係若果當局處理不當，逼哂d人上departure，就有機會造成delay

例子？
邊個post?
你點分‘真和理非’同‘扮和理非三毛’?

隔離post已經講左叫人千其唔好入離境，淨係留接機大堂

勇武果邊停一停火計 和理非保持繼續出 不合作運動及罷買，畢竟始終90%預長期抗戰

幫手推

又武勇？ 去西環啦屌

我一定會幫你推撚爆佢，如果唔係呢個運動就會死！

一定要去咗先！有計咪用我嘅腦去解決
冇人，就冇得搞

你要搞清楚
今次和理非唔代表之後都和理非喎
去機場基本上直接等於要面對外國既旅客

如果你地阻佢離境上飛機
佢地唔會咁得閒了解你有咩撚訴求架
所以機場集會除左係同政府表達訴求

仲係對外既直接文宣 係形象工程

10月1日，機場行動終極升級限期。
配合返民主人權法案嘅劇本，
同埋比時間醞釀升級氣氛。

唔係話有個第一屆武器展？

上次7.26機場嗰次咁囉，
入境大堂又爆又有位比人行到
成功位去到8.5 航空界最多人出嚟罷工
真搞到癱瘓運作
又keep到眾人支持

首先 我覺得要搞會嚴重影響市民既運動既前題係死線 政府過左死線都不作任何回應 咁勇武同不合作運動就會得到好多支持 因為責任係政府身上 市民都有時間安排 減輕對佢地既影響 記住我地既不合作既目的係要加重政府管治成本 影響普羅大眾日常生活只係副作用

例如 今次一連3日和你飛 可以係星期日夜晚 聯同航空業界宣布 政府如果係下星期五都唔回應 將會係再下個星期一發動航空業罷工

第二 有啲手足話唔好阻人係機場勇武 咁我就有問題啦 你係機場範圍係想點樣勇武呢? 平時做開既堵路設路障 係室內都做唔到 咁你地係想有咩行動? 又有手足話要癱瘓機場 咁如果機場特警真係出黎話要驅散 手足你地係打算點樣勇武地同佢地對抗?

我相信勇武手足都係有勇有謀 一定會決定到做咩係會對件事有幫助

推
唔好重蹈覆轍

終於有人出post
經歷過雨傘唔想再經歷多次

一定要強硬
根本香港人就係勝利球迷
好多阿叔見我地咁勇武已經唔會再睇唔起我地
要記住我地係想攬炒，除非對方讓步

推，全中

希望大家唔好分回合，總之就一齊出動，有咩事隨機應變，互相照應。

2014年輸到仆街
唔可以再係咁

幫推1

幫推2

勇武呢招唔好成日用， 除非政府再做好過份既野
先有原因 ，
你哋要知道而家好多中立市民都已經反感，我哋都要俾人有個原因去支持我哋勇武

機場嗰日希望大家好似上次咁
只接機 和平 有人嘈 就有禮貌同人講返政府衰野

香港人一年都唔知坐到幾次飛機就話唔阻得？香港人日日坐車番工阻住番番工就話支持。呢個係咩邏輯。阻鐵罷工嗰時就話義士有風險坐十年監阻你一日半日就要體諒。咁義士坐十年阻你去旅行玩少次就唔得？

幫推3

幫推4

Up

幫推5

我諗大家都搞錯咗一樣野，
依家係機場行動嘅第一階段，純粹以靜坐和平行動為主
當政府唔回應，我哋要升級去第二階段嘅話，
係絕對應該以癱瘓機場為目標（唔係講緊衝入禁區）

當然我哋嘅目標並唔係阻撓旅客，所以喺呢個行動前，我哋要預告個日期，令無關痛癢，唔想捲入呢場事件，純粹去旅行嘅人士，可以安排佢哋自己行程。

中計黨
中計喇
又中計
再中計
不斷中計
中計放題

集中北角

好似唔比入離境大堂only
接機冇問題

喂，你哋係做乜嘢事姐，
所有支持嘅人包括樓主，都冇人講過話要衝入唔入得嘅地方，包括禁區。

你做乜硬係要話人要衝入去呢？

中計撚成鳩日講到對家夜神月咁醒，佢係咁醒一早大家安居樂業駛撚出黎咩，中計撚都on99

支持和你飛
但唔好阻 check-in counter

你唔阻到客, 唔同D客爭執, 唔好好似上次咁圍屌路人, 你剩係去接機, , 人地無藉口清你, 幫成件事加下分, 唔好令D和理非愈來愈多退場

離境大堂如果亂, 而場內無任何示威者, 亦唔係因為示威者鳩排長龍影響, 呢個先係最 juicy 嘅畫面

依家港共已經轉打民情牌, 你就唔好死牛一邊頸啦, 轉方向啦
同埋依次根本無可能雨傘方式收場, 就算走翻和理非方式都一樣

呢一期
你每一個動作影響到日常生活, 都會被無限放大入你數
你做嘅所謂不合作運動, 遊客剩係會睇到示威者搗亂
唔好以為D人會覺得係機場安排失誤
佢地係會直接聯想到因為有示威攪攪震先有D咁嘅安排

林鄭裕強越強嘅心態，照你咁講，仲使乜打？仲駛乜運動？

佢見到勁嘅嘢會更加勁，所以我哋要示弱，係咪咁？

屌，佢叫人去離境呀，咪撚比人分化啦

提防解散軍

各位朋友，遇到啲意見唔同嘅人，請保持冷靜

三毛唔單止偽裝成和理非，亦偽裝成勇武，故意挑起罵戰，從而分化成個運動。

咁塞鐵呢？塞政府機關呢？
所有不合作運動都係會帶來阻礙
但我哋嘅目標唔係要阻礙使用者嗎嘛，係要癱瘓，停止左對政府有利益嘅運作呀嘛

推住先

和理非同勇武都唔可以冇左對方，否則只有等死。

呢場運動有個好大既羈絆就係班中立偏淺黃派，五大訴求佢認同或部分認同，但搞乜升級都唔好，總之淨係69同616咁既遊行方式先認同。呢班人根本就勝利球迷黎，到時升級完拎到成果佢又會出黎比掌聲分享光環。
太顧及呢班人既所謂民意係會令運動綁手綁腳。所以我覺得暫時唔好理太多佢地聲音先。

3毛新手法 偽裝勇武派

我覺得照塞啦，但最好係人夠多，個個都逼不得以咁，廢事比人屌上天

全中
港府由起手果步就錯棋
成班以為港府咁高智慧
睇返成件事，明顯係港府永遠唔考慮後果，唔分析下全面有咩影響就直接先行事再部署

咁多日以黎(咁岩係兩個月，以6/9起)，政府又好，警察又好，
事實上佢係無成功爭取任何真正中立既人變藍
只係將一啲藍底扮中立既人露底
政府除左製造兩邊對立呢一點成功，其實真係無一樣野做到

真正中立既人，有啲只係政治冷感，對成件事唔知來龍去脈，又或者好似樓主所講既自私利益派。
呢一類人，變黃既機率遠高於變藍
中計？
警方 或 政府，成班高層要傾幾日先可以決定既事，我地上網傾幾下，集眾人之智，好多時候都拆到，除左天水圍比何式凝撚左一次，好多時現場既決定，基本上都係正確

話驚中計果班，一係就無腦，一係就三毛

不嬲都要和理勇武之間，取中庸之道，兩種結合就最好

你呢個行動， 7月1號嘅時候梁耀忠做過，
邊個破壞立法會玻璃，我就要阻佢，就係鬼

你自己好好反省下你呢個言論

凡是敵人反對的，我們都支持。

機場真係一定要做

無人話過要而家做，或者呢一兩個禮拜做
留返一個比呢個行動升級嘅機會都唔得？

我認同你大部份論點, 但其實我覺得有少少高估咗人既智慧
我覺得大部份人一受阻, 就會遷怒示威者先, 好多人都唔會去理背後既原因
所以文宣好重要!! 文宣好重要!! 文宣好重要!!
其實好多人都唔反對集會, 只要唔阻到人check-in, 而又有紅海俾到人走, 我相信咁先係可以爭取最多支持

啱啊，佢哋係咁多計就唔會引到咁多人反啦，果班中計撚諗嘢都奇奇怪怪

接機啦

其實好似上次咁集會已經好夠gimmick! 相信今次一連三日會更加多人參與, 樓主講得好, 尤其第一點就釋除左好多和理飛憂慮, 政府咁多阻撓其實我地更應該要去! 當然唔好衝禁區同阻人登機啦

要推

同意，原則上冇衝入禁區，直接俾機會人哋開槍爆頭嘅話，其他嘅手段包括已人數癱瘓機場，唔應該被禁止。

呢場運動亦都唔應該被綁手綁腳，行動派夠多，照樣會做，時機一到我哋就行動。

小心左膠三毛
絕對要推呢個POST

支持香港 愛國愛港
緊貼國策 跟貼國家

支持取消 綜緩支助
支持取消 公共房屋
支持取消 公立醫院

我岩岩出左文宣，得黑白紙，專比公屋廢老睇。

都唔知有無用，大家加油

中計係最唔合理嘅說法，大家千其唔好信。

“一旦嘉年華式抗爭再之萌芽，就係呢場運動既死期”
不能同意更多
光復香港 時代革命

好撚鍾意你句將計就計
我地唔應該下下都怕中計唔做乜唔做物
我地先係應該做主導嘅人
多謝蒙面巴 為我今日帶嚟一個好開始

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

永遠記住不分化不割蓆，總有一日會贏

不推不是人

一定要做

只 接 機
只 接 機

同意

一定要推，如果呢個Post推唔到上熱門，
改變唔到個風氣，咁呢場運動真係唔使旨意再搞

今晚拎咗出嚟先，做咗先知有冇用
今晚見

亦都係呢場運動帶來新開始，
今晚一定要見到你，如果我哋繼續好似呢四日咁，幫手綁腳，好快呢場運動就會完結。

機場見

今日只接機

我係真。和理非
你班勇武仔小心啲呀

3mo收皮

對，行動要升級先掂

當然得, 但唔係呢次

呢次係針對柒婆話示威運動變左質
加上近期次次都打, 會令一般市民個心有唔多唔少嘅動搖

做D野比人睇, 示威運動無大台都可以收放自如

係公司打呢篇文，有少少分神左，想補充多少少

\\警方 或 政府，成班高層要傾幾日先可以決定既事，我地上網傾幾下，集眾人之智，好多時候都拆到，除左天水圍比何式凝撚左一次，好多時現場既決定，基本上都係正確//
↓
當警隊/軍政府企圖真係有咩計仔，佢地都要坐低傾最少幾個鐘
宜家我地既優勢就係網媒，就算有鬼，人係有獨立思考
將好處、壞處攤開哂黎睇，你估真係咁易就比鬼說到咩
緊記一個方針，就係「敵反我擁」
我地既應變能力其實每次都明顯係高於警方所想像

啲毅進仔就永遠自視過高，以為自己全副gear，就可以鎮壓到我地
相反我地正合革命大師毛澤東所講「戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人」
我地開口埋口毅進仔，但我地會尊重佢身上既裝備(事實證明除低套gear真係同垃圾一樣)

嚴格黎講警隊都係抄緊我地既招數套路
我地六月話文宣戰好重要，打到去八月，警方先發覺，文宣好重要，所以企圖用記招做文宣
但係佢地可動員能力比我地低，所以文宣戰我地始終佔上風
正因為咁，我地唔可以停低腳步

係，我地目前輸緊五粒，要追五粒波，好難
但係呢場波係無時限，我地時至今日，無險可守，甚至nothing to lose
而對家唔係，所以堅持就一定有機會

我認同有啲勇武行為或者不合作運動唔應該太常出，最主要原因係效率低下，反而影響文宣手足既發揮。
但係塞機場明顯係最有效，對家最驚既時候，呢個明顯到係我地目前最首要之事

機場見！

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

機場可以成為致命一擊

推
be water, be humble

屌你個名
大家似乎都係高智商反社會人格

Good，你呢點我諗大家都同意

唔好中計

三毛可恥

12345678910

班五毛仲不停叫人唔好升級武力

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

總知我就係去接機既姐

唔係三毛，只係泛民左膠維穩，由69開始，叫大家唔好意思衝，和理非主場到中計撚火，情況同兩傘一模一樣

好多本身支持抗爭既人愈黎愈後退/不認同
尤其係大量中年黃

本身想出黎 甚至係一家大細 而家又怕危險
想用非主動勇武方式去抗爭 又俾人屌左屌右

咁落去唔會係全民勇武，而係流失

高汁

推爆你

好明顯啦
就怕成功畀佢轉風向
到時又開始集體割蓆就仆街

但係衝機場就可以令到班被捕義士冇事咩？
只怕會有更多義士被捕

我出個咁嘅post, 俾人圍插

［緊急］唔駛用衝嘅！一連三日機場和你飛和理非新玩法！

我唔明點解

［緊急］唔駛用衝嘅！一連三日機場和你飛和理非新玩法！

反得愈勁既更加要做

有同路人就得

你塞住旅客返屋企係第2樣野黎
人地冇必要去明你屋企發生咩事

其實所有嘢同政府對著幹
基本上就ok

無論係旅客，定係普通市民，
阻到佢哋嘅行程係必然嘅，亦都只係副作用。

塞交通運輸嘅目的係癱瘓佢嘅運作，嚟脅迫政府

佢哋唔想我哋做嘅，我哋必做就ok

就憑第5 6 點已經收得皮 咩人地會明白係政府既錯
人地黎旅行just for fun 你阻住人返屋企 唔屌你會屌個政府 第6 唔理中間派 你唔理佢 但佢會屌你 如果暴露反對聲音 政府就可以順應民意終止場運動

無人話集會呀 接機咋

全部人同我去機場

將計就計

係

此帖必火

都唔係最新嫁啦
啲5毛扮完勇武又扮和理非帶風向

講得好 推推推

樓主講得好！

完全同意
Exact7ly我既諗法
呢排d風怪到呢 但係果類post又成堆正評
沒有分和理非 勇武 只有唔同崗位
我地都係香港人

.

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

agger

呢排見到好多咩中計po同交棒po

我唔反對和平靜坐迫爆機場，但機場係絕地，只要控制左地鐵機場線同機場巴士就走唔到，要事先計劃好撤退路線及安排交通工具運人走，有完整計劃再行動，唔可以永遠靠好運。

Me push 俾大家睇 不中計

正視聽：
所有麻煩個源頭係政府到
只有政府可以停止

毛澤東：「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

民意黨
政府有能力終止到運動？
開槍大屠殺呀？

呢場唔係雨傘運動，講完

嘉年華式一出現就開始玩完！

值得留意嘅係和理非好受落
十分享受比人扮

推 9898

大量三毛黑警警

咁叫人呢鬥人民，唔明政府會損失乜野，要傷到政府，係要公務員叛變，差佬罷工，中央不信任

第一，我相信如果係機場安排既話旅客會明白係機場安排失誤唔關我地事。

第二，到時一定會有大量手足解釋點解會導致呢種情況，誰對誰錯。

why?

睇唔到呢兩點點解成立

呢幾日唔清醒既話
真係唔知比人帶左去邊 太大風

多謝樓主

送中修例，不撤不散
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

切忌將五大訴求扭曲

你講得唔錯 群眾運動既目的唔係為左令人接受到
但令人接受到係一個手段
如果你做啲野係人地接受唔到就唔會打倒目的啦
我既lum法係：群眾運動要有群眾支持先會成功

關於係接機唔係上機嗰度可能我睇錯左
我回覆得唔好 唔好意思
不過我一路睇落黎見到有唔少人話要癱瘓機場
如果癱瘓左機場既話 乘客就唔荒會上到機啦

就算唔做都唔中計。
每做一樣野，對家都有方法應對。
如果因為驚中計都唔做，根本無可能。
等於去戰場唔打仗、唔逃走，只係企係度，結果咪又畀一槍打死。

就係叫人乜都唔好做，等社會自行調節。

*唔做都會中計

你唔好以為班狗有人性呀ma 輿論係我地呢邊佢先唔夠膽大規模武力鎮壓

講得好！咁撚合作聽話仲反乜撚政府呀

不能同意更多
2014年輸得一敗塗地，2019年不可再重蹈覆轍

政府怕國際制裁
共產黨care西藏民意？新疆輿論？
共產黨恨不得香港人死晒
香港因爲有外資政府先未殺人
唔好攪錯

同意 不過我都係覺得唔好衝擊check in如果唔係道德高地俾人搶曬

熱城都開始話民間記者會係大台格局⋯⋯

切記
流水社運e water

Be water

同意樓主
北角警署一出白布就散水
心中有點怪怪的感覺

熱狗不嬲都戇鳩
行事手法部署都好old school

我要去機場

果班pk，一係三毛，一係就蠢過豬

試著說前線，不要說勇武派
試著說後援，不要說和理非

正解!
但出面D風越吹越左膠
咩都唔做得 仲出埋post話見有人做就要阻止 要割蓆
屌你老味 只係一個禮拜唔夠變左「今天我」氣氛

抗爭應該要無底線，因為香港人已經無路可退
一係就滅族苟且偷生，一係就繼續博奕

不分化不篤灰
兄弟爬山各自努力

光復香港，時代革命

暫時有246位弱智負評左

係呀，咁多計我地咩都唔洗做